屌柒Rock哥新片集中區

我屌你老母咩 做埋啲戇鳩野

好撚on9

？

屌你成條片都係得個講，你知唔知藍絲無咁多思考能力同耐性聽你講到最後，條片最後都係無證實返條女係假膠。你屌話人講就信個part ，藍絲咪一樣覺得你屌個段係假，挽個段係真，藍絲識得段章取義，屌你rock比啲膠傳媒做假新聞，你個腦殘

係ON9
都忍唔住想屌9佢

Rock哥職業最適合去踢爆掌心雷

片都冇

Rock哥做乜撚野？智商下降？

巨石強森？

ON9好撚無聊,就好似講個唔好笑的笑話咁
一D意思都冇

咪囉，藍屍會撚睇最後

佢咁講，即係指證黑警強姦性侵私刑個d都可以係假

睇完反而嬲 完全唔知佢既出發點為咩 以佢係youtube既名譽 有可能連和理飛既人有少少信左

柒頭鬼王本人？